岩岩有人拉人去北角,防暴即刻SET陣

屌你老母,頭個批發起去北角既一撚定係鬼

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方